(CU N展狗) CS同能源應該點揀

如題 兩樣都有興趣
CS係搶手科 gpa要求高
能源就相反
自問gpa唔算好高
不過揀Cs就不成問題

雖然對sustainable energy好有興趣
不過好擔心讀上去未必係個回事
另一方面好想學識寫app同AI
programming都識多少 覺得幾好玩
但係讀到Cs咁深又唔知係咪咁適合

無話特別想入某一行
無論讀CS定能源都未必會入行打工
希望同一班志同道合嘅朋友一齊寫app/game開公司之類
p.s.當然如果搵唔到黎食都會打工

有無巴打可以比啲意見我 l
利申 兩科入面揀一科做major一科Minor

一生人揀得一次Major真係好驚揀錯

CS

Why

cs啦

行行出狀元，睇興趣

CS啦 你有興趣又唔乞食

玩能源 你有興趣但乞食

玩撚完

end topic
一定cs

CU N賤 得IT科搵到食

而且faculty係IT科方面落左好重資源

利申:2016 BME grad min CS 做緊IT狗

兩科邊有得比啊

IT狗喎

要搵食點解唔揀MAE?
讀CS出到黎又係做公司最低層傻的嗎?

學識寫app同你讀CS無關係,讀CS唔一定會識寫app
CS除左第一年會寫多D code外,大部分時間你都係讀theory野
寫code唔係CS既重點, 背後一堆數學野先係CS既重點

但應該唔駛乞食既,不過最好跟你意願讀,有D野太多人唔跟自己興趣選擇就會炒車
以前有IT, 會計,有BBA,有civil, IT可能又係下一輪
讀能源係唔係無出路呢?係香港可以話係,但當年我有同學讀到去外國做,每科你讀得好可以好好搵
又用返CS為例,有人grad出黎搵得13,15k, 有人一出就就18,20k
好睇你個人能力同埋經驗

我自己唔係CS grad,但我做緊IT行業, 要搵好工同升得快要每日放工都不停學習的

睇你搵咩工

咁大家又點睇Mae?

我唔熟cu engine
但聽人講cu engine唔係得IT ok既咩?

有冇案例香港啲公司點做AI做到epic fail

野馬

IT狗包你有狗糧

玩撚完狗糧都冇

記住cu n賤唔好揀BME同玩撚完

利申：BME grad

IT狗career path P仔 > AP> SA>PM

你識我?